[迷信撚請入] 年頭曾經有人講過，6月會香港會再爆多次示威

如題
而家好似劇本咁，個天安排好哂，準備6月嘅劇本推展

我唔記得咗個來源啦，有無巴絲打記得?